user-age-and-password

Завдання

Доповнити функцію createNewUser() методами підрахунку віку користувача та його паролем. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:

Візьміть виконане домашнє завдання номер 5 (створена вами функція createNewUser()) і доповніть її наступним функціоналом:
При виклику функція повинна запитати дату народження (текст у форматі dd.mm.yyyy) і зберегти її в полі birthday.
Створити метод getAge() який повертатиме скільки користувачеві років.
Створити метод getPassword(), який повертатиме першу літеру імені користувача у верхньому регістрі, з'єднану з прізвищем (у нижньому регістрі) та роком народження. (наприклад, Ivan Kravchenko 13.03.1992 → Ikravchenko1992.
Вивести в консоль результат роботи функції createNewUser(), а також функцій getAge() та getPassword() створеного об'єкта.
